有冇人覺得今年既足壇又再高潮迭起

英超爭到最後一輪
隊隊讓四
歐聯先有阿積士青春風暴
再有利物浦次回合殘陣大炒巴塞

仲有殘陣獌狗作客怒cup鈀狗，汁雞王3球反cup馬體。

差d唔記得仲有哥狗輸比var一役，相對黎講皇馬渣住兩粒作客入球比人雙倍奉還，己經變咗普通料。

輸比var?

柒鈀法國盃輸畀雷恩

阿記3場失9球 連續3場比人入3粒